[有片] 警方喺記者會直播上自認喺狗！

[形象工程] 我們不是暴徒

D狗自己覆都得，何況佢唔敢開名話 Post 係邊，無得 fact check

邊個話狗=警察？
唔好自認

屌

爭住認做狗

人蠢無藥醫

吠兩聲聽下

阿sir 唔使你教，自己知自己係咩

讀個留言都有錯咩

屌 笑撚死我

員佐級又要出來了

對於有黑社會喺記招上對號入座
連登仝人表示遺憾 並希望有關團體反省

以後係街見到差佬可以叫聲狗狗

嚴正反對香港差佬侮辱狗隻！
狗唔會咬返自己米飯班主

笑撚死我